阿伯 你咁樣搭巴士法 仲邊有人夠你玩丫

岩既 時刻保持乘客安全

55

比$2霸5個位
廢老不得好死

後生仔 望撚到咁樣都唔屌柒佢 仲邊有人夠你玩

樓主冒死偷拍架

影女。。。。。

Coward

嘩 我影完果刻仲手震緊
下個站明明未到 我都急急腳落車開PO

樓主仲廢過個廢老, 咁都唔撚屌鳩佢

點都係屌後生仔先

比人蝦到上心口都仲要幫人打格
你仆街死算

少數廢老影衰大部分好的老人家

即場屌到佢仆街啦廢柴